用英文揾唔到香港國歌!!

Someone upload it with an easier title for foreigners to search pls they need to know what 7 we singing